入黎講下你係ig shop 買野最差既體驗係點？

1.賣家用兩個月時間寄貨
2.收到發現個貨唔係本身買個樣野，賣家：咁你想點阿？

仲IG shop?

劣幣驅逐良幣效應下
IG shop 賣真野個班執哂啦
賣流野先生存到落黎

我夠膽講句，IG shop賣真野捱唔1年

我有時會買diy 手作野，唔係代購

手作應該都好難分到
真係自己整成本貴過淘寶買
最後又得番扮手作嘅IG shop 生存落黎

咁有d係質素唔同架嘛，依家點會難分阿你攞張相係淘寶app scan 一下就知係唔係啦

影張手作相岀黎
岀貨岀淘寶野